狗眼：黃既全部收錢做戲

真心痴線，正常人都睇到一個小妹妹真心慘，D狗就爛仔上身，仲係到挑釁，終有一日政府會控制唔到班垃圾作反

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

見到啲狗咁樣恰細路女就眼火爆 便衣狗比人打嗰陣咪又係講曬對唔住淆曬底咁

咁支那又唔出錢收買人心？

Push

咁大家收到錢未呀六月拖到而家嘅？

見字請出糧

過咗半年，票都投埋，仲屈人收錢做戲，仲以為自己有沉默大多數支持，出街敢唔敢同人講自己做狗

佢地自己圈子一直以為做緊正義既事，但绝大部香港人不認同

一群賤種黑警走狗係高檔商場蝦學生
亳無人格人渣部隊

點解要咁

最衰有藍絲 如果連藍絲都反警班狗仲可以搵邊個撐